祖記係唔係無錢請人PS圖？

懶到

咁樣都懶

張圖左下角咪P左個logo 落去囉

係咪串鳩蝗螞咋

分分鐘個post都係牙朗自己出

串鳩皇馬我有牙朗就拎到歐聯

細球會係咁上下啦

D錢比曬球證

祖都未必出硬線

仲有一線生機 而皇馬就真係出撚埋局

睇下馬睇今年係西甲幾咁穩健，再加上呢兩次嘅爆冷，睇唔到蛆仲有希望

馬體 穩健?
皇馬廢到閪都咁炒到佢

呢位巴手識波，皇炒佢一場就等於馬睇唔穩健

比到咁廢既皇馬炒仲叫穩健?你仲撚識波啦 佢係穩健就至少都拎番1分唔係輸啦 踢到成pat屎咁海鮮波 唔撚係排榜前列就叫穩健架傻閪

係嘅係嘅，榜尾都可以好穩健，馬睇真係成pat屎，多謝巴打指點